罷買日byebuyday統籌小組正式出爐！

暫定罷買牛奶公司兩大巨頭萬寧同惠康
罷買日期：12-18/8
開左tg group：

幫手入黎統籌！好需要人手幫手落區宣傳同整文宣！

push

唔係每星期一day 不消費咩！

罷買OK但唔建議用不合作運動搞到班師奶被罷買

師奶力量驚人呀唔好亂得罪

Push

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合埋噗冷氣活動一齊做！

太長la,一星期一日會可行d,可以叫定呀媽買定野， 一日不買ok

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

依家打算罷星期日

罷買！
remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔